Ps4 fifa19 proclub 招募

Proclub 招人 ， 暫時任何位置都搵，要有mic, 係一定要有mic, 因為要party方便溝通，每晚 11至 2點左右 ， 有意試試就tg / psn :kaosen3100

推